# Ведомость документации
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Doc](doc.md)  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Ведомость документации (ВЕД)** — русскоязычный термин, не имеющий аналога в английском языке. **LIOD** — list of documentation — дословный перевод с русского на английский.</small>

1. **Ведомость держателей подлинников (ДП)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень предприятий (организаций), на которых хранят подлинники документов, разработанных и/или примененных для данного [изделия](unit.md).
1. **Ведомость покупных изделий (ВП)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень покупных [изделий](unit.md), применённых в разрабатываемом изделии.
1. **Ведомость разрешения применения покупных изделий (ВИ)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень покупных [изделий](unit.md), разрешённых к применению в соответствии с ГОСТ 2.124.
1. **Ведомость спецификаций (ВС)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень всех [спецификаций](specification.md) составных частей [изделия](unit.md) с указанием их количества и входимости.
1. **Ведомость ссылочных документов (ВД)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень документов, на которые имеются ссылки в [конструкторских документах](doc.md) [изделия](unit.md).
1. **Ведомость СЧ ОКР.** См. [Ведомость СЧ ОКР](lordsac.md).
1. **Ведомость электронных документов (ВДЭ)** — по [ГОСТ 2.102](гост_2_102.md) — документ, содержащий перечень электронных [КД](doc.md).



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|**【[](.md)】**<br> <mark>NOCAT</mark>|

1. Docs: …
1. <…>


## The End

end of file
